當年沙士期間大家有咩做？

日日係屋企睇電視，打機，做每日一篇

4月1

打機 日日同阿哥打三國無雙
個陣卡修羅虎牢關卡左好耐

00後: 參加游泳比賽，贏咗

日日聽we shall overcome

日日睇董建華點柒

每日一篇

7點半睇安德尊報導感染人數

一千倍動能

魔力寶貝

舞動超速龍球

童話

日日買樓
利申 ff

未出世

去淘大行街

日日同隔離屋玩大富翁同做每日一篇

果時出街口罩都唔撚用完全唔驚
宜家諗番都On9

落街打波之後去茶樓食一蚊雞

每日一篇 做學校郵寄黎既功課 上校園資訊網玩game 聽we shall overcome…………

落街買沙示一路行一路飲，打羽毛球

嗰陣得嗰六歲 都冇乜印象喇

會考

學校寄功課比去我 跟住寫無此人 寄返去學校

去網吧打diablo

去返學校攞功課，不過話唔使交

游贏左幾億條對手

日日俾老母捉左去跑步

學識踩單車 學識點樣煎蛋
利申:個時小二

喺屋企hea 做功課

日日睇都市閒情
無咩做
間中出去踢下波
普通小學雞暑假咁囉

1. 每日睇最新感染數字同死亡人數
2. 睇住有傻鳩整假新聞話香港變疫阜

日日去公園玩

IQ非典型 越睇越聰明

成日行山 果排反而覺得好健康

日日同樓上樓下落公園玩

Me too

日日補習

666風裝踢波

未出世 咩係沙士??

我個陣好似病左

最記得個時啲消息冇咁靈通，本身話預計停課到幾多號
到原本復課果日 打返學校又冇人聽 換好晒衫on99係度等
仲有考試卷係屋企做 係屋企on99好無聊

同同學出街打波
返到黎成支滴露倒落個籃球度洗

係屋企睇美味天王

我唔記得了，我只係知我雙親決定將手上所有單位放哂
08年放埋自住，而家排緊公屋

睇IQ非典型

龍族

帶口罩食大快活
利伸：認真，非打手

兒童台
嗰兩條友去咗邊？

淨係記得唔駛考試

日日玩
去到後期 我有肺炎 入埋院
個陣我屋企人好驚 發燒又唔退
食乜嘔乜 嚴重到食藥嘔藥
照肺發現好花
記得入院個晚做緊撲水冤家大結局

IQ 非典型 日日追
重播又再睇多次

朝早同阿哥係屋企睇聊齋同美味天王

5點幾6點起床沖涼
之後播星獸戰隊
睇完上校車翻學

睇蠟筆小新

Online 打 AOC, 每日一篇

打無雙

個時小四，唔洗返學日日煲麥兜碟，唔知點解越睇越屈悶

聽
是否非典型呀 肺炎 我怕已中招。。。

聽眾志城城抗肺炎
是否非典型呀 肺炎 我怕已中招。。。

play basketball

Amen Bean

果隻汽水？咩嚟

冇試考 所以唔洗温書
日日喺屋企睇電視 得閑落街踢下波

日日去淘大飲茶行街 ,睇住BIC BOI貼哂大字報叫救命

Amen做咗三級片導演 套鴨王就係佢拍
破壞童年系列

周圍幫人裝U型隔氣

講講下好想番番去以前添 仲讀緊k2 個陣發生咩事都唔知

激鬥戰車

記住記住，洗手洗手

戴住口罩考會考oral
last day啲相張張都係睇個到個嘴

做卷

學校寄功課 屌佢老母

日日打機玩ro
果陣玩台服 阿媽比錢買月卡

於是依家變左隻it狗

日日等新聞驚要復課

日日食板藍根

玩魔力寶貝

同同學買左架摺車，日日踩

考會考

去海洋公園玩 隊都唔駛排 好似包左場咁

打古龍online

個時仲去淘大睇戲, 記得勁平一張飛

個陣小二定小三，
個陣淨係識呢三個咸網

溫書

攞返隻細個買落但唔撚識貨未玩過嘅FF7打到天昏地暗驚為天人

嗰陣中二
下學期統一測驗取消埋
日日喺屋企打機
仲玩緊ICQ，記得有啲戇鳩扮撚晒嘢話勁憎李國章，因為佢宣佈停課

一樣，打三國無雙

我果陣都係

睇iq非典型

一樣
除咗要係咁印啲on9工作紙做之外
每日玩下lf2睇下卡通片，完

入咗醫院

無恥人

成半年唔洗返學

戴口罩，去機鋪煲鼓機 當年鼓機非常大熱，排隊排到仆街、沙士期間霸哂玩

打機等升中學

睇激鬥戰車
睇完就邊做功課邊睇五稜鏡

我又係 估唔到咁多巴打玩魔力
我果陣好似先小3定小4

其實當年最hit都係果幾隻game

日日喺屋企睇住最新感染人數
視沈祖堯(當年)同袁國勇為偶像 曾經因爲佢地而想讀medic

我都係 好似啱啱2.0去新島

日日係屋企玩online game

同老母去漢陽苑，28蚊任食韓燒

冇印象

洗手洗手洗手

網上做功課

係屋企睇電視同玩

玩cs

去咗海洋公園
成個公園得幾個人

玩RO

大陸番工，每次上落都好撚驚，坐火車。

有次發燒，唔敢番香港，以為自己奶咗野，驚傳比屋企人

當年真係好撚辛酸

打魔力寶貝
winmx down歌聽
屌好撚懷念

爆之前quit 左份工
結果坐足幾個月

日日聽森美小儀打去渡假屋搵人傾計

u型水管

賣口罩

果時連補習班都停課，我老母叫補習老師上門日日同我補

去唱K
果陣沙士冇人會去唱k 咁滯，平到你唔信
k 房仲發明左咪套

會考呀屌

日日去自修室溫書準備會考

去緊律師樓簽字收樓

玩 守護董伯伯.w3x

嗰陣病咗發燒 嚇到老母傻咗

小學停課 但係學校仲會個個禮拜寄啲功課黎屋企

Bean做地產 喺紅磡成日見到佢

痴撚線 賽嬰兒阿？

sor唔小心負左皮
我嗰陣都係k1左右，對沙士記憶得個miss幫我帶囗罩同埋我勁憎帶口罩咁

去社區會堂打pingpong

去游水 on撚9

寄唔同假期既功課,
有一日寄本暑期功課,個下笑左出聲
因為連埋答案

手冊體溫表做假

落公園

仲有冇洋蔥頭

學校免費派口罩⋯⋯一個咁多
嗰時口罩都算係新嘢／少用，而家當然隨手就買到

去咗北京旅行

非出世果班可唔可以唔好上連登 屌你老母

精英大師

去睇樓

病左
睇診所，照左張x-ray醫生話係非典，叫我阿媽帶我去威記
嗰程的士去威記，我，阿媽，司機都冇講過野
我就一路諗呢世人做過d乜，諗下朋友之類

去到威記醫生話「係有d肺炎，但呢d普通肺泡黎渣喎，邊個幫你睇嫁 」

食左幾日藥就落街踢波

最記得嗰時比好多功課 一日做晒之後日日玩

成個九龍灣無人 勁爽

學識咗打牌

每日一篇
學倉頡

果時日日都有人死，如果中左都幾撚絕望

上音公館

勸阿媽買樓

五年班
家庭醫生話我典型肺炎個肺花晒
要食抗生素，再發燒就要入院
有一晚真係發燒
阿爸阿媽帶到我去廣華門口
一家三口諗左好耐究竟入唔入去
因為如果一留院嘅話典型都變非典型
又要完全隔離
最後佢哋帶咗我返屋企
好記得阿媽嗰晚成晚抱住我瞓

兩個主持都已經唔知去左邊
睇wiki先知區焯文(Amen)最近出返山拍鴨王

個撚個都魔力寶貝

冇乜印象，好似做學校功課同睇電視
最記得阿媽攞漂白水拖地陣味

要好好孝順你啊媽啊

無咗了

番學校拎左功課（唔記得本身係考試定測驗卷）之後日日係屋企玩童話
唔比出街

個陣我8歲 住我對面個表姊咁啱出水痘
跟住我老母話我未出過 好拿拿聲出
跟住我表姊日日過黎我屋企玩 幫我出

Bean拍完鴨王唔玩娛樂圈啦?

打機 唔洗返學最開心
巨商 日日係大田做企街

好亂
洋蔥頭係Bean
四眼係Amen! 拍鴨王估導演嗰個

比人送左入瑪嘉烈隔離
果時得三年班 嚇到仆街

行商場
睇戲 最少人睇嗰次得4人

點解記得咁清楚
我完全唔記得中學前嘅事

屌佢老母個miss拎功課係人地屋企樓下派比人做
宜加諗起都覺得佢幾撚癲...

細個唔識死，同fd去德福virtual zone打機

岩岩出魔弓資料片，個個去里洞練
果陣大宇仲特登整左個口罩道具

比人隔離咩感覺？

最後點

玩game boy

按奶驚

嗰時學校仲會有限度開放，跟住啊媽就成日的我翻學hea 不過都幾開心嘅，跟學校去郊野公園燒烤，踢波⋯⋯唉，咁就十幾年啦

好記得果時我日日訓到十一二點先醒
有日老師十點左右打黎比功課我
然後一聽電話佢就串我話我咁遲先起身 我隔空驚到痴線
最後佢仲要我罰抄書
諗返覺得好慘 有乜理由自己係屋企訓都唔得

好似瘋狂打機

同中意既剛剛係一齊
回憶mode on

小三 日日同阿哥爭電腦

俾阿媽送左返大陸親戚照顧

日日同老母鬥氣唔戴口罩
因為覺得口罩好撚唔舒服
諗返都覺得自己on9

趙雲夠做

個陣仲未興social media，真係只係睇電視同做功課...結果個年成績超勁 全級頭五

當年得小二，屋企雙親都做醫護，成個月無見過佢地，日日攬住工人姐姐係度喊

一開始佢地仲會返屋企，帶左幾十盒口罩同好多好多消毒野，咩1:99果啲，工人姐姐日日都係咁抹。然後佢地某日突然唔再返屋企，初頭仲會每日同丫媽傾下電話，之後半個月無再同屋企人講過電話，聯絡唔到，淨係叫我地有咩事打比個姨姨 我同工人姐姐日日望住新聞報死左幾多人，一齊係咁問：mum呢 工人姐姐知我唔開心，但又唔敢帶我落公園玩，日日買糖比我食，直到工人姐姐有日同我講：「搵唔到mum，mum比啲錢用哂，我啲錢都就用哂啦 今晚唔買糖食，煮雞翼好唔好 」唔知點解呢句我真係好深刻

果時啲同學仔打嚟約我玩，我知佢地果排停課玩得好開心，我唔敢話比同學知我屋企無哂人，我好驚 然後唔知幾耐之後，爸爸媽媽返屋企啦 不過我到呢刻，都唔知佢地係驚傳染我所以租酒店住，定係比人隔離左 點都好，我愛爸爸媽媽，我仲記得我果時覺得佢地好叻好偉大，睇新聞個個都讚佢地

天外月鏡湖升lv

日日落街踢波

個社會氣氛好差，瘋傳會列為疫埠果日，落樓下買野間大型百佳俾人橫掃，啲米冇哂
我就享受停課 日日睇電視喪玩好Happy，生活如常。
係出街會戴返個口罩同經常消毒隻手，用1：99抹屋拖地，倒下漂白水落渠咁，跟足政府指引

Bean哥哥成個永澤同學咁
11台好好睇

同ex日日煲電話粥

魔力

落ok食杯麵

全盛期

太細個 屋企邊有電腦依d奢侈野 記得嗰陣時有支歌仔唱 不過歌詞已經冇晒印象 淨係記得咩1比99

個陣小學 住係淘大附近 班主任好有心咁打嚟要小心啲咁 其實我地一早住左喺婆婆屋企 個段時間應該係婆婆屋企住得最耐嘅一次 每日見到啲死亡數字 覺得人真係可以好脆弱 唔知點解一到夜晚 訓係床上面 就聯想到婆婆都會死 跟住 好多晚都訓唔着 係咁坐左係床度喊 婆婆每次攬住我話唔使驚 都依加我仲好記得

天天都係打機

瘋狂刷WOW成就

好撚偉大

老母護士老豆醫生
每日驚住咁等佢地返屋企

一次過寄曬

咩都唔記得 仲係bb仔

同表姐妹係屋企玩board game

留院一個禮拜就出院
話搞到有哮喘
個陣出院要定時吸氣

個陣打魔力寶貝玩到天昏地暗

戴N95 去遵理補數學

未爆嗰時返幼稚園咳一聲就被早退

日日睇住樓市
當年大手掃入5個單位
3個係淘大花園
幾年中間由中產變中高產（唔敢喺到講自己係高產）

睇至net小人類
日日播陳以誠首歌

得你一個敢參加

返學

自從沙士唱k就多咗即用即棄咪套
冇記錯既話

日日睇電視新聞mark新死亡&新感染人數
mark少日都畫唔到barchart
佢最衰淨係講累計人數
日日都計減數麻9煩

嗰陣on9唔識買報紙睇

去海洋公園
嗰陣冇人去 買全年證 差唔多隔兩個禮拜六日就去 瘋狂玩

去網吧打機 諗起都覺得

睇曬成堆金庸加梁羽生小說

打機打到變左近視

打曹操傳

唔怕死去淘大唱k,好記得果20幾蚊包lunch任唱！
依家諗番真係好撚on9

打機 每日一篇
嗰期係咁玩vice city

嗰試屋企冇電腦
日日食飽睇電視訓
諗返起悶到癲

大病一場，飲中藥好番

學校派咗啲試卷嚟 話會計分 唔可以open book
我又真係on99 咁聽佢講 set 曬timer嚟做

由果日開始就冇再信過任何人

食咗我個畢業禮

果陣阿sir同miss會開webcam上堂
但成班同學淨係係個chatroom係度吹水

玩三國志9

睇番禁多年的股票走勢
睇下邊隻可以風浪後有能力升

理想：大量借錢沽出金股期匯
現實：每日一篇

玩yahoo桌球

係屋企打機 同呀媽日日出去買餸
仲日日係屋企睇新聞今日幾多人賴野 幾多人死

98表示都唔撚記得哂，講真我個陣幼稚園定小學，返學仲唔好玩過留係屋企

帶口罩照常返學

考alevel

當年小六 冇撚咗個小六畢業營

鄰居中左招要自我隔離

戴住口罩落機舖打街機

中三

個時初中無野做，單拖去左朋友屋企玩。佢住淘大。依家諗番起都覺得自己痴撚線。去到淘大係一個人都無，日光日白無人。只係有個阿嬸用背心膠袋笠住自己個頭行路

nba live

睇NBA 總決賽爛網鬥馬剌

睇J KIDD 帶隊
馬田仆街仔成日比鄧肯封波

當年讀緊U, 好記得係四月一號同女朋友去奧海城睇 The Pianist, 睇到中路, 女朋友同我講收到佢家姐sms話張國榮自殺

仆街 又話唔好去人多既地方
我老母日日捉我去飲茶

IQ非典型

返緊又一城kfc

停課目的就係唔想學生小朋友集中，
但之後成班小朋友日日落樓下公園玩，又周圍摸，可能仲危險過番學
番學起碼坐定定

鳩做每日一篇, 打機, 同朋友喺留言版吹水
最記得每次睇新聞都會講今日幾多人感染, 幾多人走咗

又可以睇抄登仔吹水
郁未撚出世係到腦作

仲記得3月尾4月頭去左日本

4月1果晚，係日本睇到電視係咁播哥哥既片段
仲諗緊會唔會發生乜野事
點知佢真係自殺

仲有日本既新聞都有去香港做新聞報導講沙士

同同學玩icq遊戲

返工，果陣返九龍灣

日日玩CS1.6

每日喺醫院救人
個個同事都好驚

小五 可以瘋狂玩巨商

CE

學識煮麵+做家務

屋企人話還掂唔洗返學
就學下學校學唔到嘅技能啦

日日打流星蝴蝶劍

日日煲星矢 煲完又煲

上左節目教洗手

啱啱出嚟做嘢

玩lf2 睇電視播田中太郎

果時日日係屋企hea

成就左今日廢青既我

果陣小四每日落街搵同學打波，好似本來停兩星期點知繼續停到4月底勁開心，但之後復課就每個星期六都要返去半日補課 ，連暑假都要每星期返一次。

小學未識online game 淨係瘋狂新線上遊戲地帶，ugameasia，Asiadog玩H game 睇蠟筆小新，叮噹，老夫子童年三寶既漫畫，卡通太多啦小天使糖糖，我的ET同學都係果期

睇十萬噸情緣

必須是冠軍

同幾個朋友日日公園商場通街玩
因為根本好少人

係楓葉國玩
去楓葉國個日未爆，去到一兩日香港就爆發，香港爆完先返

一個星期幾日去唱Ｋ
個時ＨＡＰＰＹ ＨＲ 都係＄２５定＄３０ 唱幾個鐘
之後散ＢＡＮＤ返屋企食飯﹐老豆老母完全唔驚我會柒到沙士

R1 L1 R2 L2 左下右上

去左日本玩兩個月

全家去淘大飲茶

飲完去掃左兩個單位

學識左用倉頡打中文
同埋學左點用Dreamweaver整網頁

帶住口罩考會考，個個年代敢搵代應該過到骨
比人懷疑即刻大力咳

代考

照落公園玩

唔知停課前定後返學要戴口罩，每人會派一大張有自己名嘅貼紙仔貼喺口罩上面 同埋返到學校要換鞋，每人會有一對自己鞋喺學校

買左2層樓

學校寄功課嚟 屌佢老母
日日同呀公做行路撚
住土瓜灣 行去旺角 行去老尖 差不多行曬成個九龍
行完食個老麥然後搭車返屋企
利申: 當年小二

same

日日聽
晚晚發燒 朝朝乾咳

日日玩GT3

跟姨媽姑姐去行山
行最多係大浪西灣
個時真係靚到不得了⋯⋯又唔多人
而家邊個約我我都唔去 無謂破壞美好回憶

果年小學贏左學界，本身有得打區賽，點知取消左
冇左啲錢
區賽每日比賽都有錢

係淘大前線

小六
停停下課就停到升中學
期待左好耐既畢業營冇左

每日係屋企打diablo

辛苦你地啊

打cs, 上高登, 出去行街

帶住口罩同班小學同學落街踢波，人都無隊都唔洗跟。

結果5人場 1打1，半個鐘未夠返屋企。

好多連登仔03應該仲喺上一世做緊阿公阿婆 或者中咗沙士瓜埋嚟到家陣on99上連登

btw我03做小學教學助理,小學雞唔使返學喺學校好free上高登

記得以前仲會寫信寄俾佢地拎簽名相

Child 登真係要畫公仔畫出腸？

老實講真係唔記得咗 嗰時小三定小四

日日睇電視
好好味啊～！

當年讀緊u
絶大部分course都唔使再返
唯獨有個professor堅持要上堂

個時剛識到女朋友
唔使返學的日子兩個日日去街
完全唔識死

跟呀媽番工 係房打新線上遊戲地帶打到佢收工

同屆
試場冇得開冷氣
唔畀除口罩咁考

打aoc

蓄氣蓄氣蓄氣蓄氣蓄氣
爆氣
蓄氣蓄氣蓄氣蓄氣蓄氣
阿修羅霸凰拳

聽陳以誠首兒歌 洗腦
利申當時小學

好青春同阿公有咁嘅回憶

當年中學停課，日日係屋企hea
出街唔戴口罩，仲要同老母講，死咪死，有咩好驚
因為由細到大都活得唔開心，果幾年仲要屋企破緊產

炒賣板藍根

放左 2個星期假

睇戲唱k去網吧，全部高危野做哂

住緊淘大花園e座⋯⋯⋯

仲有啲 lift 撳掣嘅地方會加強消毒，或者整派膠片隔住

但問題係，就算你加咗塊膠片，但唔抹，其實加同唔加真係冇分別

最記得老母係屋企煲醋，又酸又縮又臭
然後我姨丈屎忽痕，帶我搭的士兜咗淘大花園一個圈
我阿媽激動到一路鬧佢一路喊
話咩好玩唔玩搵啲咁嘅野玩

日日唱k

發生緊果陣做左4-5年隱青

跟住見住成個城市都咁悲

反而睇化左D唔開心野出番黎讀書

佢地啲GAME係幾好玩

但我記得睇戲既人數都唔少

日日留喺屋企無野做
社會氣氛好差
朝朝望落條街人人都戴口罩

到後尾開始零感染，連續幾日無人感染
個氣氛就開始好返

最開心係小學因為sars提早左半個鐘放
過左sars都仲keep住十二點幾放，好爽

我媽話個陣日日帶我落樓下公園
佢話冇人敢岀街 反而去公園呼吸下新鮮空氣

其實係冇咩記憶 小六 間唔中返學校攞功課 冇得打學界籃球

仲記得老母煲醋煲到全屋都係醋味

ps1哈利波特

發燒

果然連登多小朋友

係屋企打ps2

戴住口罩會考

日日去網吧食薯條打cs1.6
依家諗返好玩命，口罩都懶得用

玩RO

玩到轉職
雙手劍加速！！
真係好正🤤

吾知 果陣重奶緊mommy粒lin

玩diablo, aoc 玩到痴撚咗綫

比人隔離

屋企人破產每日愁眉苦臉

其實點解個病會完全消失
我記得果陣話天氣影響

日日打比d fd 一齊打彈水阿給

淨係記得唔使返學

做緊爛仔

睇amen同阿bean 仲有好似CCTVB朝早係有ETV睇 之後屋企有個玩具籃球架成日玩

我爸媽完全唔戴口罩出街飲茶

日日返學前9吹溫度

個時小學雞屋企又冇電腦好撚悶

我啊爸嗰時話既然個個人都帶回罩，咁我地唔帶都得啦，反正都冇菌會傳出嚟

普通放假咁 有個同我差唔多年紀既肥仔仲教我用手掙位撳lift點知佢隻手塞唔到入去撳唔到

有綫個兒童台個d卡通好好睇，又有正義聯盟又有魔法小米路又有叔比狗，以前都唔明自己點解睇東京喵喵會咁興奮

日日係studio 錄音

返學自修 諗起都戅鳩

個陣有肺炎 嚇撚到我仆街
D同學以為我有沙士

口罩帶咗上眼？

考試係屋企考